唔好轉場呀！ 今日目的係咩呀！

全球反支共呀 唔係香港反而最少人呀？

推上去

如果你今日sogo都唔敢去，唔好再講咩光復香港

幫手推 唔該

手足等緊你地吖！快啲出吖！老銅吖！！

反極權遊行驚極權？

反極權遊行但係順從極權

Push

怕就唔去？
咁之後唔洗出啦！

SOGO見

929 不轉場

我係隔離開post果個，結論係出左鑼記先，再相討點行法。
但今日行到去金鐘嘅機會應該都好細，連舉牌都比人拉，仲點antichinazi...

成個Cwb狗多個人，梗係Bewater 啦
狗用咁多人力同時間部署
我地一轉佢地就要被迫轉場
變左我地係主導！
我出緊尖沙咀！

如果而家重狗就唔出，十一不如留係屋企涼冷氣算啦

推

依加幾點呀 緊係狗多過人啦 今次一多狗就轉場 咁下星期冇人出啦 早出左嘅手足唔洗要啦

1430 SOGO

我出緊銅鑼灣！
今日反極權要人多！唔會去尖沙咀啦